越大越感覺唔識做人

無論係拍拖定抑或係社交
覺得同人建立人際關係好攰 識人好麻煩 好想安於現狀
但自己知道原地踏步係唔得，亦都冇可能
原本自己已經唔係一個醒嘅人 就係因為太過緊張
對住男朋友屋企人 做所有嘢都係錯撚曬
甚至會諗 其實男朋友不如搵一個好過我十倍嘅人拍拖
咁就唔會再俾到任何負擔佢 令佢冇咁大壓力
加上Offer收唔到，做人又做唔好
做人究竟有咩意義 個人只係越嚟越空虛
呢段時間，係咪得我一個係咁諗

以為係我自己開PostBtw你bf正常唔會感覺到有負擔㗎，莫非平時係佢俾錢？

其實我都俾好大負擔佢
佢家境好過我 份人又真係好叻
不論經濟 情緒 各方面乜都好 佢都幫我解決同安撫我
加上我自己知自己事 有時候惡頂 佢都無條件氹
呢個男人其實真係唔話得 呢世人搵到個咁錫自己嘅人
難聽啲講句真係死都會眼閉
同時間佢為我付出咁多 其實無形中 我都會俾好大壓力佢

我覺得未有offer都唔緊要，自己穩嘢學下充實下生活
最近好多case因為自己太得閒而另一半太忙而發生矛盾（eg 會覺得自己廢/另一半無時間理自己）
呢個時候千祈唔好向對方發洩負面情緒～
btw你男朋友都好好 無要求你啲咩 咁你都唔需要俾太大壓力自己，無人話人生條路係一定要一畢業就即刻返工㗎嘛

男仔拍拖好撚大負擔架
又要陪佢
啲女仔又易嬲
買ps都要扮router
又可能被催婚
點會唔感到負擔
大把男仔唔計錢都大壓力

我一直都想做100分女朋友 控制自己脾氣 老實講除咗女人我就真係冇乜點發脾氣
自問我同佢差距遠 唔知有咩可以幫到佢手 ... ;(

佢好唔鍾意我喺ig post啲負面嘢 特別我同佢感情產生問題嘅時候
朋友仔唔多 所以最多都係po 「唉」「點解」類似呢啲字眼
佢話一個成熟嘅人唔需要咁 佢話佢識有個女仔朋友以前都係咁 而家人大咗就唔會 就算分咗手都唔會刻意講咩 最多po一句話自己唔開心
我就覺得其實冇乜所謂 況且我都係po close frd 有咩問題
就算po咗都唔係唔成熟嘅表現 只不過都係宣洩一下情緒

Umm 佢可能覺得你公審緊佢所以佢唔鍾意？同埋如果有時候fd見到你地感情似乎出現問題，會想關心你問你發生咩事，佢可能驚人地勸分不勸和～或者希望你有唔開心可以直接同佢講掛，而唔係po IG等佢知道咁～～～

屌以為自己reply緊...
同我一樣
男朋友好好，搞到我都內疚
好似做左佢負累咁

佢都冇介意你就唔好諗咁多啦

成唔成熟唔係睇呢啲表面野⋯ig story都要理會唔會管太多